* git add - добавления файлов, если поставить точку, то добавит все 
  * P.S почитать больше - (https://git-scm.com/docs/git-add)
* git commit -m "HW4" - фиксация всего что добавили, -m для комментирования
* git push origin master - отправление всех коммитов на ветку, а origin как раз указывает название ветки, 
  если не написать origin nazvanie_vetki, то по деволту отправит на ветку на которой вы сейчас
* git checkout develop - переключится на ветку develop, если такой ветки еще нет, то нужно ее создать - 
git checkout -b develop
  
